職業占卜，每日兩占

有咩事都可以占，但唔占賭博，同埋可能會打比你講返比你知，因為比較詳細啲
whatsapp 59891042
講你全名，出生日期，男定女，問咩事，盡量全部都占
我會以事情嚴重性黎分先後占卜
可以占孕婦，官司，失物/人，家居風水，生意，遠行

仲可以占自身

巴打信決定/因果論

兩樣都信，因為有互相關係

請問係唔係免費㗎？